典解有姊弟戀一詞

無兄妹戀依個詞彙？

有爺孫

冇咩

咁有冇兄弟戀